日本仔有四艘航空母艦咁多咩？

聽江峰噏

直升機驅逐艦都計數?

日向 伊勢 出云 加賀?

改裝好快 準航母

咁好多國家都有航母

仲有高達tim, 打到中共瞓低

如果4艘改裝完搭載f35
咪日向伊勢出雲加賀

唔係有個全通飛行甲板
F-35B可以起飛降落
就叫航母咁低要求啊？

仲有時光機同 隨意門

有f35塔載咪係囉

你睇下其他國家嗰啲先
要分可以叫 supercarrier

要睇風向先可以起飛仲可唔可以叫航母

事實上
兩棲突擊艦算係航母嘅下位替代品

其實好難，
日向唔夠2萬噸，原裝2部升降機未必支持到F35
日本亦無計劃改呢2隻

出雲級2.6萬噸好少少
已撥款改一隻
但天生設計無預用來載F35
(例如2部置中既升降機、機庫太細)
都會影響使用效果

如無意外，隨中國海軍擴張
美國會再武裝日本
10年內海自會有正規航母

你果d好多國家有冇能力隨時將佢地改裝做真航母仲即刻有埋艦載機？

係叫直升機護衛艦

咁搵隻貨輪/改裝都得啦

法國個隻我收貨㗎

如果個標準係F-35B可以起飛降落
咁一定得囉

你果d好多國家有f35b啦咩？

日本又咪係靠買

戰機引擎噴射熱力幾千度，你做到甲板唔溶不變形先講，重要係24 小時升降!

全部用F35

買都叫買到
佢地買唔買到？

點及上支那自家研發

引擎Turbine Inlet
即係最熱個個位
都係千幾度咋喎

對F-35B有興趣嘅國家
好多都係上“航母”㗎啦

你個1 bit腦得日本同支那
我鐘意笑日本
又鐘意笑支那

小夫

連登啲軍事水平

提下你
英軍隻HMS Ocean
Harrier起飛降落過
但都唔係航母

改作無人機母艦就冇呢個問題

樓主知道二戰日本有幾多航母？

打撈赤城號重用

二戰時期一隻直升機艦都無

應該咁答

日向加賀個四隻事實上如果要改裝到可以操作運用F35B，不如做個隻新既仲簡單。

如果剩係臨時比F35B升降，咁求奇貨櫃輪甚至𧄌船都得，唔洗用到登陸艦，燒溶左甲板有排整。

中國 我進來了

有無睇stone記 狗哥嗰哋

邊撚到有航空母艦

護衛艦就有

好似話得出雲級先具備F35起降
同埋仲要將甲板改裝成耐熱甲板

原來定位日本做專職反潛
直升機護衛艦係已經足夠

睇下美國放唔放權

原來你都有睇江峰，啱啱聽到一半，未得閒聽晒，不過我好佩服日本人，好有創意，雖然啲工作文化好西

一隻航母
唔係起飛降落就得㗎

好似英國咁，福克蘭節役時用貨櫃船做航母

出雲 加賀 設計之初就要保留搭載f35b 嘅可能，到買到f35b，就會轉去做訓練實驗平台，攞夠經驗再起下一代真航母，同支那埋蘇聯廢鐵差唔多

對美國來講，呢d叫兩棲攻擊艦

望真啲啦
好多機都包住
佢只係攞嚟運輸
唔係用嚟做航母啊

而且有記錄有Harrier由貨輪起飛執行任務咩

有興趣即係買到未？

真係有

所以美軍唔叫佢哋做航母係有原因
雖然兩棲攻擊艦唔係淨係得個全通飛行甲板

執行任務啊
執行咗咩任務？
Fleet Air Defense?空襲？
垂直起飛有足夠payload執行任務？

有 RX78

日向2部升降機仲要係正甲板中間，載F35B的話其實幾影響運作
出雲個設計好d

日本有gundom

標準要求可以搭載及垂直升降F35 戰機

人唔笑狗都吠， 你google 下SS Atlantic Conveyor 未 你睇下個下場係點

航母唔係剩係計一隻，要計埋佢個戰鬥群，剩下一隻係移動戰靶

啲名好好聽
唔似某國咁老土

垂直升降是持續向一點加熱

好似係飛去cv到入彈，炸完就番貨船

我覺得要俾日本咁做唔係易事，本身日本內部都可能反對，甚至國際都有可能有唔細反對聲音。

我既推論係美國會俾一定技術/裝備澳洲，由澳洲呢個堅實既盟友做東亞軍力第1支援既國家，變相就係東亞大佬。

紐西蘭角色就係聯合個別島國做軍港，方便補給工作咁。

利申：9 估。

連登仔真係笑死人 垂直起降個引擎噴出黎既尾焰溶左架貨船都似

即係係隻航母出擊
貨輪用嚟運輸啦

改裝囉
本身俾直昇機用都係唔抗熱啦

佢話放F35B 上去就得
都係垂直升降
所以鬆綁左日本仔, 佢就即時做亞洲武力第一

支那人先信個D係航母

噴黑煙先係

係出雲啊

f35引擎噴射熱力唔知有冇咁高？見佢降落甲板停空時，機組人員企之距離好近，正常應頂唔到咁高温

佢d兩棲改裝下就得，噸位特別大

溫馨提示...
Aircraft carrier...
日本叫空母，
中國叫航母。

日本而家表晒忠，美國仲有幾隻航空母艦要換福特級，隨時將舊艦賣俾佢做基艦再自研。

如果2戰冇敗，應該唔止4隻

唔知你想表達咩. 日本全稱都係航空母艦

好難唔輸

美國d航母點會賣比人，隻隻都有個反應爐係度
佢地寧願哂時間拆散解體，都唔會賣比其他國家

日本d艦名真係好撚型

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

以前就係，日本唔同

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

因為甲板要重新改造
本來只係比直升機降落

再講要賣都唔係賣比日本先
F-2同經國號美國佬都限制人地自研個高度

美國個啲
即使F-35B可以升降
都唔會叫航母

聽落同美國差好遠

大陸咩

乜都求鳩其

簡稱呀。日本叫空母，中國叫航母..

F-2 同 經國號其實唔對等，一個係比美佬做實驗，一個係比美佬撚9佢

直接用翻退役航母(企業號、小鷹號)都屌打遼寧山東啦

見字個腦即刻響起

每分鐘可以升降幾多架？

唔夠人快，即係數量唔夠，即係好快失去制空權，即係空戰只能打比自己弱嘅對手。

因為佢甲板底係係船塢
可以成個屎比打開出登陸艇

軍事既野，隨時有高達都唔話你知啦

但個人認為美國點都唔會賣比日本

賣核航母，可以話某程度上係賣「核武」比日本，到時日本仔拎去自行研發核武，咁到時仲會唔會咁聽美國話。

仲有，唔好話支共，剩係南韓、東南亞個班都會反枱

就算你拆左個爐，裝返副柴油引擎咁賣，都會比人話軍國主義、又傷害d玻璃心，嚴重影響東亞外交問題。

對支那個兩隻都夠既

二戰都仲得嘅
依家明顯唔得啦

首先你要有F35B，澳洲都想改坎培拉級做航母

美國肯賣 日本都未必收得起 養核航母好貴 而且日本又唔需要全球作戰 係防支那者 要架核既未必有用

但澳洲上次部Melbourne d「戰績」......

如果講防支其實連航母都唔洗既, 但如果講聯防就..

其實二戰既時候好多航母都差唔多呢個噸位
亦都有啲係由貨船或者其他改裝成
航母意義就在於可以搭載戰機出海作戰
咁如果佢上到f-35
點解又唔算做航母呢

日本仔儲埋d核電廢料有能力一星期整到核彈洗撚美國賣

二戰d飛機都唔同size,,,,,,,,,,

唔少美國盟友都買到啦

你都識講作戰啦
上到唔代表可以作戰

真係有,二戰日本航母隼鷹號前身就係郵輪,仲係少數打完仗都冇沉嘅日本航母.

C型可以摺翼先真係玩航母用
B型裝彈垂直起飛好晒油

二戰仲要係日本
個標準/要求同而家差好遠喎

呢樣係事實，日本無外洋遠征必要幫美國打南海台海除外

商船個頂加好大塊板都可以叫航空母艦啦咁

日本撚有現代航母咩。載得個幾隻F35

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

你都係返香討做5 毛!block

f35係合作機，日本有份研發，要點用點改，一早已經知道曬

日本唔係F-35 partner
冇份研發同生產
最多都係組裝

咁而家係假設出雲號改裝完之後
F-35B 可以做到起降 可以作戰喎
又唔係話搵隻貨輪裝係上面就咁得個擺字

其實輕型航母咪呢隻size
下下都十萬噸先可以計做航母咩

改裝艦
搭F-35B V-22 RIM-116
因應中國入侵東海水域 原先455艘艦隻再增加多13艘

起降唔代表作戰到
佢本身唔係航母
油庫/火藥庫差好遠
容量/安全問題改裝未必搞得掂
仲有空管指揮，機庫，維修後勤
好多都要重新設計

小夫條直腸咁乾淨嘅

美國 英國 澳洲 俄羅斯 日本 韓國 新加坡 以色列 土耳其 義大利 法國 挪威 智利 波蘭 荷蘭 西班牙 巴西 印度 埃及 泰國 印尼

全球249個國家 其實都係得21個國家有呢種能力

最想日本建做大和號 mkII

強襲揚陸艦都當航母？

咁我護衛艦都可以當巡洋艦啦

英國喺福克蘭咪用貨櫃船改做臨時 CV
旁邊仲用貨櫃做「中空裝甲」

你唔好出嚟搞笑啦
海自唔改裝滑躍式甲板
如果F-35b就咁垂直升降
無論武裝定係航程payload都短左勁多
咁樣同支那隻殲15自閹有咩分別
更何況隻航母你用去邊？
東海嘅話空自啲機航程夠晒用啦

繼承咗古中國（清之前）既幽美 深厚文化 依家既中國已經唔係中國

除左美國真係得日本做到
其他有準航母嘅國家好似韓國同意大利
都係攞黎擺直升機

日本仔點會做唔到 你當佢哋d科技流 講科技日本top 3

川口開治 本 漫畫
空母いぶき
分分鐘有機變成真

f35嘅尾焰會燒穿普通甲板
一定要特製甲板先得
仲有航母一定要有彈射能力先算合格

仲要有飛機，之後又要有機師，一闊幾大

中共以為有隻船就得

日本科技唔係問題
最大問題係人民戰意
年輕一代哥堆根本真廢青嚟
自衞隊喊哂口話招唔到人
打仗？不了
修憲？太暴力 不了
比人打？揾美帝救咪算囉

呢個真 玩吓抖音 食吓燒肉 唔好

打仗不了

意大利既F35B已經準備上艦啦

你估東京台場個隻獨角獸真係只係識企係到啊？打仗個陣你就知味道

強國嘅航空母艦都無彈射器，但強國自稱係航空母艦。

佢哥兩隻嘅咪同泰仔+印度哥兩隻一樣
真正勁嘅咪得戴高樂號+美國哥堆

一隻出雲加F35B，
你做十隻柴油艇仔出黎佢冧你十隻啦。
直升機驅逐艦係應付國內大愛撚既學名黎啫。

Harrier 係可以 垂直升降去攻擊，不過缺點係亞音速。

鳳翔
赤城
加賀
龍驤

大和號

唔可以
因為垂直起飛嘅payload太細
連滿油都未必得

as she was intended more for delivery rather than sustained flight operation

共產黨放棄幾千年文化
日本即刻搶黎做
咁大筆財富

個個係副油箱嚟
乜嘢彈都冇掛到喎
點攻擊啊

買到F35就隻隻都係航母

日本人有句說話：明亡之後無中國人

當時明朝滅亡 日本仲舉國哀悼

以前日本係好崇拜中國文化 好多古中國文化都係日本流傳過千年 唔係今時今日先搶嚟做㗎

獵鷹式（英語：Harrier Jump Jet）是一個軍用噴氣式戰鬥機系列，能夠垂直/短距離起降。歷史上英國研發獵鷹式戰鬥機，是為在核戰時機場被戰術核武器摧毀時，能夠從停車場或者林中空地起降保衛領空。後來設計被修改為用作航空母艦艦載機。獵鷹式是亞音速飛機。缺點是航程過短。

佢係預左短距接戰，所以唔掛油箱轉掛武器都打得。

支那兩隻野 10定15架艦載機都叫航母啦
日本夠就黎有百幾架F35B啦
到時4架每架載20架F35 仲勁過支那D航母

Jet engine 幾千度overheat 左囉⋯⋯⋯
Combustor outlet 都係995-1000度
Turbine exhaust full throttle 都係650-700

令制國易名法
大和 | 和泉 | 伊賀 | 甲斐 | 武藏 | 磐城 | 加賀 | 出雲 | 石見 | 隱岐 | 土佐 | 日向 | 大隅 | 薩摩 | 對馬 | 渡島 | 石狩 | 北見 | 十勝 | 千島